新手第一次學砌機 10k budget list求評

budget一萬蚊鬆啲,砌嚟玩total war三國,想推到最高效能同畫質

CPU : Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝

RAM : Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片

底板 : MSI 微星 B360M MORTAR B360,DDR-4,LGA 1151, Intel GbE Lan, USB3.1 Type A/C M.ATX M/B

SSD : WD Black PCIe SSD 500GB M.2 2280 3D NAND WDS500G2X0C Gen3 x4 NVMe 固態硬碟

display card : MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2070V8)

火牛 : ANTEC NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze 火牛

風扇 : be quiet! BK009 PURE ROCK CPU Fan A silence-optimized, nine blade, 120mm PWM fan

機箱 : ANTEC/安鈦克 P6 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 mATX Tower Case (AN-CA-P6-GLASS)

新手第一次學砌機,如果有啲咩甩漏望各位巴絲提醒

因為三國延期既關係所以砌機既計劃拖到依家先重啓

睇返張list先發覺漏咗HDD , 我見大部份人都用Toshiba , 所以想請教各位巴打依款牌子好唔好用

另外有幾位巴打都有提醒我底牌方面要換成z390 , 但msi z390既底板都有好多款 , 請問有邊款大板值得推介
因為想換成大板所以要換埋個機箱 , 想請教各位巴打揀機箱時多數有咩要求 , 喺咪主要for散熱同靜就夠?
另外見到三國個Specs所以會upgrade成Intel® Core™ Intel i7-8700K

最後因為計劃擱置成三個月 , 期間好似有好多新產品推出 , 所以張list可能唔夠update , 還望各位巴打提醒

一係加到12K左右z390+9700K+2070 一係z390+9700k+2060

咁我應該揀後者, 見人一喺2060一喺2080
z390底板買最平個個款算了, gaming款太貴
但我想請教巴打點解出9700k

唉，我係砌機list post啲人講低9400f+2080好過，但係呢度見人推9700k+2060
好難揀

齋打機真係要9700K

以前gpu 唔夠力要用埋cpu 幫手運算
所以u 都要勁 至少同gpu 同level

但10系開始gpu 已經夠勁
所以以後既發展黎講
淨打機cpu 既需求唔洗咁勁都得

高resolution 個bottleneck係gpu 到 落2080 9400f at 4k gaming fps 會比9700k +2060 更好
相反追求極限144以上fps 個bottleneck 係cpu 到 用9700k 會比9400f 更好

咩叫以前gpu 唔夠力要用cpu 幫手運算?
以前到咩年代? voodoo card?

而家出到10k 內9700k+z390+3200ram+2060

您的訂單
商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
MSI MPG Z390M GAMING EDGE AC × 1 $1,460
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 3200MHz × 2 $780
Zotac RTX 2060 AMP × 1 $2,800
Team L5 Lite 3D 1TB × 1 $699
Antec NX-550 × 1 $399
Fractal Design Focus I Mini Window × 1 $249
Noctua NH-U12S × 1 $398
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
Intel Core i7-9700k Tray *Hornington 行貨* × 1 $3,160
$50 - 請砌機師傅食個下午茶 × 1 $50
小計 $9,996